操你媽的麥克唐納德下午茶炸雞翅膀搭碳酸飲料才十塊錢簡直就牛B死了

23333333333333333333

比較會講：
....炸雞翅配機打飲料.....

66666666